黃世澤 國藥勁吹疫苗越聽越可疑

#疫苗 #國藥 #科興

黃世澤
國藥勁吹疫苗越聽越可疑
黃世澤幾分鐘評論
20210308

martin oei
125K subscribers

#疫苗 #國藥 #科興
00:00 國藥勁吹疫苗越聽越可疑
01:32 曾蔭權爵士打BioNTech拆科興招牌
06:36 國藥喺去年三月有疫苗，理由超可疑
14:10 科興疫苗俾老人家用係Off-label Application，點解政府照批？
20:09 袁國勇投不信任票有佢道理，熱狗所以急急維穩

#曾蔭權 #人大 #BionTech #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

其實樓主點解咁鍾意share黃世澤條跳樑小丑
明明條友舊登已經係過街老鼠
現實又一事無成
佢同維園廢老嘅分別係一個係現實鳩up一個係網上鳩up

小心佢D打手咬鳩你

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考